【開定先】我uncle 又係飛機上面影到颱風沙德爾個風眼吖

我這邊早上11:30分，睡不著，林auntie在往深圳飛機上拍到浪卡!大家小心呀！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

你點影的

好大好驚
九龍新界無得避
唯有去石離？？

隻機翼幾型